藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

防暴生毒瘡，白衫笑呵呵？

大介寶寶好波

可以做口號
唔使成日叫黑社會咁悶

Condom 係咁架喇

Share it out!!

Condom生毒瘡，白衫笑呵呵

好多都坐 Office

Hehe

但我地食得仲多😢

前線生cancer
老婆被人插

以前喺佢地面前講呢句

以後

係咪話會經性後行為傳播
嘩
可大可小㗎喎
寧可信其有啊

狗乸大條道理唔同狗啪啪啪
就算食左藥都唔會中出

咁點算好呢

推

er sir笑呵呵

藍衫生毒瘡，gay又唔比肛

防暴生毒瘡，速龍笑呵呵？

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

OT 左幾日返到屋企
仔又唔掂得 閪又唔屌得 仲要訓廳
諗到都開心

Popo生毒瘡，手足笑呵呵？

出呢句口號一陣啲popo換裝備

藍衫身毒

白衫心毒

綠衫生毒瘡，炳強笑呵呵

白衫都要上前線

黑警生毒瘡 警嫂生弱智

防暴索TG，生個K型B

TG亂咁開，狗乸生K胎

你有事，大sir 一定照顧埋你老婆同女嘅

better

防暴生毒瘡，一哥笑呵呵。

前線生毒瘡 高層笑呵呵

警察爆瘡瘡，選情告急要撤退
政府得知後，急召部門要人做

not bad

你有事，大sir 一定幫你老婆生一堆仔女。

高官嘆冷氣 警隊吸毒氣

手足生毒

警察索TG 老婆生怪B

白衫帶隊，但我諗實龜縮係藍衫後面
你睇過東涌啲狗敗走個次就知，白衫用藍衫做人肉盾牌

係呀 幾十萬OT錢呀 屌佢老味

口講就手足 老婆除衣服

white object : 你死你事，關我撚事！

警察生毒瘡 高官笑呵呵

前線生拎瘡 高層笑呵呵

患難見真情

Condom 仔

射二噁精
生二噁嬰

你老婆俾人屌緊呀，你啲精壞左呀！

插到噴，中出

勁撚好笑

支持藍衫生毒瘡，再惹俾老婆仔女。

其實係“畸”
做咩冇人識打

白：屌你老母你有盾我無呀
藍：屌你老母我個盾用黎遮自己架

前線索TG 狗乸生怪B

咁樣正啲

不要二噁鳩

我係個壞左既人

防暴中哂毒，成身一督督。

警嫂濫交生花柳
阿sir 濫權出毒瘡

新口號

散仔防暴蓄蟲小隊生毒瘡，高層涼冷氣笑呵呵，齊齊死全家落地獄一家親，皆大歡喜

警察出征，生二噁嬰

生唔到都要搵個嚟養
思維不能亡

諗住博升職 點知博老命

前線二噁英 高層鳩fing fing

白衫推個藍衫去死咁

瘋狂對住班狗叫
我就唔撚信你地聽到無動於衷

防暴生毒瘡 謝sir笑呵呵
汪sir自稱吸得多 on9唔知問題多

訓廳都死，我想睇佢地用防化衣打仗

白衫落命令, 藍衫生畸型

啲ot錢都唔夠執藥

得防化衣可以有效阻擋，係咪防暴全部笠防化衣?係就好玩

有無押韻高手幫手度一度

白衫被掉磚 藍衫擋住先

前線更多瘡 高層冷氣房

Condom毅進者 生瘡無後代

用完即棄

ByE BYE

condom jai

貪DNA好

嘩 坐冷氣房乜都唔洗做都幾十萬
唔知如果加埋話謝蛇可能係返黎做間謀搜證去美國換綠卡既話會點呢

係咪有碌嘢打中白衫
護駕不力呀

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

真心
白衫係哂冷氣房
班前線死又唔關佢地事

新口號

唔好停繼續叫 ： 黑警放 TG 閰家生cancer

班坐office一樣中毒，無人走得甩

多兩粒花咪唔洗帶囉

其實前線警員有冇諗過「特別任務警察」 係林鄭解散警隊(前線)既其中一個準備...

最好班狗全家生can冚家剷

肉盾唔係盾呀

Mom post撚 辭職咪做啦

短十年命 鄧你可憐

藍衫索毒氣
白衫涼冷氣

三萬狗力，輪黎輪去都呢三萬
手兄2百萬人，但大家個dose rate唔同
吸撚死d狗

好中意呢張

白衫都驚緊，因為散仔食完二噁英之後屌狗乸，咁白衫再屌隻狗乸都會奶野

popo生，努力生多d 崎形狗仔

D同啲
何必咁執著
港式粵語嘅特色嚟

最多米幾隊先有一個 有危險仲要9縮係藍衫後

仲要生埋毒瘡

咩教會

其實連登文化嚟

笑撚左

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

林鄭你諗諗佢
習主席都可能好同意

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎

呢張圖兩個搞基咁撚樣
個白衫成個女人咁

This is good

精含二噁英，狗乸巧驚驚

白衫真冷氣軍師
白衫出口 藍衫生瘡

白衫: 你哋啲老婆就交俾我保護

白衫涼冷氣 防暴吸毒氣

岩

雞仔餅都可以著白衫
高級嗰啲企後面啦

防暴生毒瘡 個仔無菇菇

防暴生毒瘡，白衫笑呵呵
一哥去篤波，高官笑呵呵

唔岩音

黑警死全家
林鄭笑哈哈

如果我係白衫都唔出啦
一定叫藍衫仔去

二噁英本身就易痴係皮膚同布料到
班狗毑狗仔女都食唔少二三手tg

真係死全家啦今鋪

呵呵

牙蛇生瘡吾洗你教!